龍門不如試搞香煙放題，擺低100蚊任吃純萬薄荷萬中南海

執得重快
個撚個都一次十口咁食

戒煙好耐 你漏左紅雙囍

室內嚴禁吸煙

室內唔俾食煙wo

Who

起碼食40支先回到本

得喎
室內嚴禁吸煙但係可以吃煙

邊個會食中南海

搞食福壽糕放題仲好啦

你以為啦
大把廢老食中華紅雙喜

個個都壞過凱婷

唔爭氣咁笑咗

其實唔難 公司啲煙鏟去左煙break 就一包

一次20枝